尋晚發夢唔見左連登acc名，諗極都諗唔起。

到底我是誰？

今朝好在見到acc仲係度。